8700k 開蓋

Lm學野

唔試下3D printing

開過粒7740x 同7820x

7820x應該難開過8700k

有咩幫到你？

開蓋 零難度
難在控制搽薄薄個一浸 lm 係粒die 同ihs
同埋個人認為唔洗relid
因為好多開蓋既玩家都話relid 唔係唔得, 但一黎冇需要, 二黎relid 得唔好既話令ihs 同die contact 唔到會同未delid前既溫度一樣高

開未 等睇片

打巴改埋銅蓋

未送到

係
一係唔開
一開就換埋塊蓋

其實本身果塊好似都係銅嚟

原裝唔係不鏽鋼咩？

本身都係銅應該唔駛換喎

其實係我屎忽痕

本身係銅 磨一磨走表面層野就見到 所以唔使換啵

仲要厚度唔同 反而有機會俾散熱壓壞/ conduction唔好

磨到花晒唔靚
一係你去買啲4000砂紙磨返靚仔

冇人叫你出盡奶力上heatsink
再講
我上水冷monoblock

岩岩先開左粒7700K
同一個地方買

做乜柒 ？

我成句意思係：佢質地本身已經係銅 唔信磨一磨就左就證明到 所以根本唔需要專登去換銅蓋

邊春句叫你去打磨丫
理解力有冇咁差？

做有咁春得閒理個蓋入面靚唔靚仔 你不如幫入面啲液金加閃粉啦

係咪易開 散熱效能呢

其實夠膽就直頭玩飛蓋

有d配件可以俾你連蓋都唔用直貼heatsink

但風險自理

我淘果個厚度一樣 但係surface area大啲架碌柒
原裝蓋有層nickel 喺度架
想試下純銅蓋睇下有冇分別都要畀人串
磨花咗會整花我個monoblock
咁又要畀你串
CLS

我覺得你寸d

唔緊要，有本事唔好問人嘢

我哋睇你表演

放入神器五秒搞撚掂 掂
十五度左右improvement
Full load

都要有本事先串得起嘅
有本事同問唔問人嘢又有咩關係

ching 咪一開就咁
d膠水係咪貼實粒晶片

膠水？張圖邊到有？

散熱膏
上網睇開蓋會發現蓋頂同晶片有d空間?但睇你圖好似無乜空間咁?

sor for1999

只可以講原裝散熱膏成pet屎咁，今年度二月先買都已經乾過塊閪

CLS 係你自己覺得人地串緊你

我淨係想講大家都係銅 個分別唔會大

你誤會左有乜計

啲人做過test話層nickel都有成六七度o既差別
大唔大睇每個人點睇
你係都要話冇唔同我都冇計

開過7940x 同7980xe

膠爸會唔會幫人開

我得個開蓋器係x299 cpu 專用

用得著可以攞去

開蓋都係自己嚟啦，親手隊爆粒u都無得怨

開唔難，但好花時間精神

分別大唔大

好同意呢句

隊爆左就有借口換7980XE

7980xe 打機唔得嘛

要不然要換駛乜先隊爆粒U

放上櫃頂就夠

４Ｋ ＯＫ的

廿絲

好大

咁為乜換？

有錢無訂駛？

7980XE 開蓋後溫度
oc@4.4Ghz
Afterburner 出唔晒36條thread

未隊爆唔使換

鎖６０ＦＰＳ都未動到真格

想問下各方大佬係點做絕緣保護嫁 唔怕液態金屬漏電咩

冇做

液金落好小，1-2mm 一的仔，個量小到唔會好似水咁流動

咁點知有無覆蓋好

萬一個膽同個上蓋有airgap咪gg？

利申未試過想試

開機睇溫度未知上好未

睇大陸仔會用番D 咩704硅膠做番個金屬點絕緣

我粒8700k用電線膠布遮住個幾點contact point就算

而家有哂D工具易撚到閪咁

指甲油is ok

有無source

Ching你老母咩
返香討啦

hi 清

咁薄都可以差到6/7度？
如果係就值得換 有冇source

一陣會有測試報告

ching sick ball

等緊啲膠乾

而且待機溫度更穩定

超左?

@5G

用咩test? Prime 95 Small FFT?

prime 95 5G 壓唔住 成8X 9X

set左3

有無上GAME試?

咁就重有改善空間
我prime 95 small FFT 80 度 max

風定一體水？

X72
問題出係邊?

可能落黑silicon 膠著得太多做relid，咁就有IHS同die 條gap會加厚
我最後咩都唔落，直接加liquid metal
IHS放CPU上面用socket故定

你用咩散熱?

Cheap cheap $300 Antec H60

俾你up中左 啲膠太厚

又低多10度

圖?
一樣5.0?

有無feel上5.3

Try Prime 95 small FFT now

AVX OFFSET
3

我相信5G 同5.3G 都分唔到嫁啦

就係prime 95

AVX OFFSET
3
80度

我冇offset 5ghz 1.4v
75度 @ Prime95 Small fft

Game test呢

顧住打打機潛左水？

Max 70 all games